我地垃素雖然等依個意甲好耐 但為左健康願意比蛆記拎

人地唔撚要喎

祖記 迪巴拿確診 牙朗做逃兵 唔應該比佢哋

拉素 藍衫=藍絲

國米 藍衫+中資 應該死全家

牙達蘭大 藍衫+陷害華倫西亞 應該降型

最公道嘅做法應該比聯賽冠軍排名第五嗰隊

你又有道理 羅馬又不斷送物資出去 實至名歸 公道

雞Ching

羅馬咁廢俾佢拎冠軍出到去打歐聯都死硬啦，俾個位第六位好過啦

咁羅馬呢

咪揀傻啦，依家班外國仔，發起緊要頒冠軍比阿大

*撚

羅馬呢？

咪撚煩啦
拎個盃去榨汁 分哂比20隊就最公平

g持ching

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

ON9 拉素呀